毒撚入一入黎

上連登個個都話自己係毒撚
咁毒撚其實係咩樣
望住塊鏡我搵到個

附上自畫像一張

但出到街其實好少見到毒撚 係咪因為毒撚唔出街

毒撚一條

利申 我就是

點解冇人覆 個個扮唔係毒撚

睇落去靚仔過我好多

多謝善心打破零回覆
你也是毒撚嗎？

係呀，天生有缺陷添